[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 43

最新徵求：
收 蜘蛛俠 290 天水圍交收

收 蜘蛛俠 290 天水圍交收

放
蜘蛛俠 無code $320
fifa 18 $50

荃灣線

tg:

放 mhw 無code $200 觀塘線交收

放機戰x $300
大蛇無雙2 日版$130

Tg: howaythelads

放幪面超人巔峰戰士 （中文版）
$250
綠線交易 （交收地點可議）

賣人中之龍3 $220
蜘蛛俠 無code $320
調景嶺交收

收 overcooked 2 同一個手掣

賣dark souls remastered 中文 $180
觀塘線交收

放
shadow of the tomb raider $320

屯元天交收

放MHW 中文 $200

收 GOD4 $230 觀塘線交收
九龍灣站或者黃埔站可以加 十蚊

放 蜘蛛俠冇code $300
油塘交收

收
gravity rush2 $100
uncharted collection $80
Detroit 250
屯天元面交

賣
街霸三30th合集 (無曲) $190

收
蜘蛛俠 295

天水圍交收
平日上班日可觀塘

有無人放sleeping dog

收 dragon quest heroes 2 $200
Prefer 綠線交收

收 ps4slim 連手制 $1300 可議

放 蜘蛛俠冇code $300
油塘交收 （觀塘線可議）

放Shadow of tomb raider, $350
港島沿線交收

放spiderman 冇code $300
東鐵線交收

收
sleeping dogs definitive edition中文版 $120

地點可議&中秋節快樂

Tg:

賣人中之龍3 $220
蜘蛛俠 無code $300
調景嶺交收

可今日交收

收 蜘蛛俠 $300
今日屯門下午交收

收 蜘蛛俠 $290 屯門交收

收蜘蛛俠 $280 東鐵交收

收gg 俠
今晚朗屏交收290

收 spiderman
東鐵線

收 蜘蛛俠 290

放 街霸30th合集 $190
Gt sport $140

元/天水圍交收

收
persona 5 中文 $280
地平線 完全版 $200

屯門天水圍將軍澳筲機灣

今日屯門天水圍交收可加$20

收2k18 $50

放火影2隻

1隻全新未開300

1隻已開200

邊隻火影？

Sor 講得衰
2隻都係新出既新忍出擊泥
有意留tg

.

放
人中之龍 0 中文版 $230
人中之龍 6 中文版 $140
三國志13 中文版 $230

買2隻每隻減 $10
3隻全買 $500

星期一至五夜晚7點後, 星期六，日下晝4點後
荔枝角至太子 or 石硤尾地鐵站交收

收
蜘蛛俠 $300
馬鐵線交收

放
Mhw
海賊無双3 日文版
Dead island definitive edition

3隻 $380
今日旺角，九龍灣，觀塘

人中 0 Hold

收
機戰v 200

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
無雙 8 中文版 無code 200
聖劍傳說2 中文版 無code 180
人中之龍極2 中文版 有code 220
dark souls 中文版 有code 220
炸彈人 中文版 無code 220

星期一型五晚上 6點30分 至 8點
太子至九龍灣站交收
tg: kelsongood

放
Persona5 中文 $300
Edf5 日文 $250
Mtr交收
Tg:

放spiderman 有code $330 藍田至太古交收

放 gundam versus
$170

$340
推

收

Spiderman
人中之龍極2

放
上古卷軸5 170$
心靈判官 無法抉擇的幸福 150$
南昌交收

收

2k19
藍港島線

tg:

po定 收fifia19 $400

放：
仁王 130
中土世界戰爭之影 150
tg:

收
機戰v 200

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
無雙 8 中文版 無code 200
聖劍傳說2 中文版 無code 180
dark souls 中文版 有code 220
炸彈人 中文版 無code 220

星期一型五晚上 6點30分 至 8點 (時間再夾）
太子至九龍灣站交收
tg: kelsongood

放spiderman $320
地鐵紅線 荃灣至太子 交收

放Spider-Man
330$ no code
荃灣佳

放shadow of the Tomb raider $300
Or 換蜘蛛俠
地鐵九龍沿線

Tg

放蜘蛛俠 $320

紅色線/西鐵線交收

收Detroit become human 220HKD
@Imdone0982

收 蜘蛛俠 $300 屯門交收

收
機戰v 200

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
聖劍傳說2 中文版 無code 180
dark souls 中文版 有code 220
炸彈人 中文版 無code 220

星期一型五晚上 6點30分 至 8點 (時間再夾）
太子至九龍灣站交收
tg: kelsongood

收
persona 5 中文 $280
地平線 完全版 $200

屯門天水圍將軍澳筲機灣

放fifa19 champions edition有code $460

荔枝角mtr交收

NBA 2K19 冇CODE $320 可換FIFA19/ NBA LIVE 19

放

(1) 第一代PS VR All-In-One同捆裝 (有盒，包PS Camera同PS Move 2枝)
- 跟 (i) PlayStation VR Demo; (ii) PlayStation VR Worlds; and (iii) Driveclub VR
- 玩過五次，正常運作，95% new
- 散賣 HK$2,000 (包Games原價HK$4,700)

(2) PS VR Aim Controller
- 跟 Farpoint
- 玩過一次，正常運作，95% new
- 散賣 HK$400 (原價HK$748)

(1 + 2) VR All-In-One + VR Aim Controller Bundle
- Bundle賣 HK$2,200 (原價HK$5,248)

時間地點再夾

放shadow of tomb raider
$330

紅線交收

放：
全新NBA 2K19 $350
蜘蛛俠 $310

25號天水圍西鐵交收

收god of war 4 $230
屯元天交收

賣2k19
$320

放 蜘蛛俠 中文 320
觀塘或附近交收 時間可以就你

收 光明之響 龍奏回音 中文版

$200

Tg : leoon123

放pes19 $270
紅線 tg chickenkwan

放

炸彈人 $240
龍珠 異戰2 (日版) $150
F1 2016 $80
F1 2017 $100
GT sport $150

紫色線全線交收
綠色線限九龍灣至調景嶺交收

如在坑口站交收, 每隻減$15蚊
如在九龍灣站交收, 每隻減$10蚊, 但只限平日6時半

因為出過幾個POST, 價錢以最新既為準

放埋pes $270

放FIFA19 CHAMPIONS EDITION
$450

荔枝角mtr交收$420

有code

收fifa 17 40
fifa 18 40

兩隻一齊放100收

巴打係咪收? Add唔到你tg

放火影 新忍出擊 $240

放spiderman 無code 330
人中之龍3 中文版 240
fifa 18 80

觀塘交收

蜘蛛俠已放

推

放spiderman $320
今日地鐵紅線 荃灣至太子 交收

放fifa 18 $70
Tg:
綠色線

收
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
Persona 280
伊蘇8 200
聖劍傳說 180
放
FF world 150
唔係好知價，可議
荃灣-葵芳/平郵

有人放大蛇未

收nba 2k18 $50

放
Spider man 冇code $320
藍田觀塘交收

收overcook2

收 Spiderman $300
西鐵線

收spiderman $310 連code
元朗西鐡站交收

地點可議 放！

收
蜘蛛俠 $300
紅磡站/馬鐵線交收

放

The Division $50
Detroit Become Human $240

綠線 紫線交收

收豬豬俠 $300

TG:ttzho

收

地平線 完全版 $200

屯門天水圍將軍澳筲機灣

放 蜘蛛俠冇code $300
荃灣/觀塘線

tg:

收
Dark souls remastered 中 180
Overcooked 2 中 180
紅線交收

［收］
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

［放］
聖劍傳說II --- 180
伊蘇8 --- 250

放
新全民哥爾夫 80
人龍6 80
炸彈人 200
可少議 西鐵線 東鐵線沙田至紅磡 交收

放
蜘蛛俠 $300
屯元天 26/9

放
蜘蛛俠冇code $300
屯元天 26/9

收Spiderman 有code $330
將軍澳站或站外附近交收
時間就你

放：

Spider Man $320
Call of Duty – Advanced Warefare $100
Call of Duty WWII $180
人中之龍極2 ＄180
人中之龍6 ＄150
Far Cry 5盒裝版（有code） ＄250
Assassins Creed Unity $100
Metal Gear V $100
Dying Light $100
FF XV(歐版) ＄80

＠

粉嶺交收佳－或可互就

放
Spider man 冇code $300
觀塘 港島線 交收

放 spiderman 無曲 $300

觀塘/油塘/鰂魚涌

tg:

放：
仁王 120
中土世界戰爭之影 150
tg:

Held

收
Spiderman 有code $330
將軍澳站或站外附近交收可以多$10
時間就你

收 蜘蛛俠 $300
寶林/坑口/將軍澳/調景嶺/油塘

收overcooked 2 ,

放spiderman no code
$340
堅離地城至旺角mtr
堅離城城，香港大學，西營盤優先
Tg:

放nba 2k18
$80

放 gundam versus
$150

收 蜘蛛俠 290

放 街霸30th合集 $180
Gt sport $130

元/天水圍交收

放蜘蛛俠 無code $320
God of war $250
西鐵線屯元天交收

收PS4 手制 150$
屯元天

TG:

收 蜘蛛俠 290

放 街霸30th合集 $180
Gt sport $100

元/天水圍交收

放
PS4 SHADOW OF THE TOMB RAIDER 豪華鐵盒版連SEASON PASS 連CODE
$490
紅色線交收

收
Spiderman 300
尖沙咀/東鐵線交收

收overcooked 2
屯元天
Thanks all

放

Batman Arkham Knight $100
The Division $70
Fifa 17 $70
rise of the tomb raider $220

全部買平$80, 只需$420

地點互相遷就

打錯， 應該係$380

收Persona5 $220

放
gundam versus 160
spider man 有code 350

全走500

時間地點互就

放 無雙大蛇3 (code未用)
$420

放
Spider man 冇code $300

觀塘線 / 沙田站.

放uncharted 1~3 合集 + 第4集 全中英文合版

西鑼線交收$200 (天水圍站 $180)

有冇師兄放fifa19 champion

放
放古惑狼 1~3 合集 $120

觀塘線 / 沙田 / 火炭站

收 蜘蛛俠$300 屯門/九龍灣交收

push
西鐵/紅色線 both ok

放人中之龍極 2 $180

大圍 沙田 mtr 綠色線 交收

收DARK SOUL3 年度版 中文

$200

西鐵線交收

收Persona5 $300

放fifa18 $100
tg: overcookme

收
Spiderman 碟無花有code $330
將軍澳站或站外附近交收$340
時間就你

收

蚊魔3
中文

$410-400

tg:

收 Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放聖劍傳說II --- 180
伊蘇8 --- 250

放無雙大蛇3有code郭嘉中文版399

放
蜘蛛俠$310
MHW $200
人中6 $150

綠線交收

放 蜘蛛俠 中文 310
觀塘或附近交收 時間可以就你

收
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
Persona 280
伊蘇8 200
聖劍傳說 180
放
FF world 150
荃灣-葵芳/平郵

push

收gtaV 150
旺角今晚交收

放mhw $170
cwb 交收

收2k19 $290

放fifa 19 (未開封)
380
tg : ram_dc9

收豬豬俠 $300
屯元天
Tg:ttzho

收：
人中之龍3 $200
Horizon Zero Dawn $120

Prefer 放工時間 九龍區地鐵沿線
歡迎 PM 再議

放
NBA 2K19 中文版 有code 300
時間地點互就

放 little big planet $100 荃灣線佳

放: 刺客 起源(連soundtrack) $200

正常無壞用到OK
價錢可儀

放
羅拉影豪華版連兩Code未用
450

放fifa 19 普通版 code 已用
$340
大埔交收
早上830-900 or 晚上630-700

放
二之國2 英文版 $250

Prefer東鐵線，地點可互就

放fifa 19 普通版 code 已用
$320 不議價
今日1點 - 2點 大埔交收

放
機戰X中文 $250
全民高爾夫 $80

紅磡站/馬鐵線交收

放fifa19 standard edition 既code
$120
內有c. ron fut card, 5包fut jumbo premium gold pack, fut特別版波衫

放 2k19 $300 no code
屯元天 葵芳美孚 交收

放
PS4
100% NEW DUALSHOCK 4 無線手掣
$250

收2k19

up

收fifa 19
$320
西鐵線or九龍塘站

放 街霸30th合集 $160
Gt sport $90

元/天水圍交收

放 detroit become human 250
馬鐵線 至 紅磡交收

放fifa 18 $70 星期五觀塘線交收
Tg:

PS4

Starwar battlefront 2 有code $120
Detroit $280
Megaman legacy collection $100
人中之龍2 $180

多要優先
九龍灣 或 綠線地點另議

放

炸彈人 $220
龍珠 異戰2 (日版) $150
F1 2016 $80
F1 2017 $100
GT sport $130

紫色線全線交收
綠色線限九龍灣至調景嶺交收

如在坑口站交收, 每隻減$15蚊
如在九龍灣站交收, 每隻減$10蚊, 但只限平日6時半

因為出過幾個POST, 價錢以最新既為準

［收］
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

［放］
聖劍傳說II --- 170
伊蘇8 --- 240

收機戰x 中文 $250

放FIFA 18 $50
地平綫普通版 $200

放fifa 18
$70

交收互就

放

Spiderman 蜘蛛俠 (無code) $310
LEGO 超人特攻隊 (有code) $250
uncharted 4: A thief's end $100

東鐵線大埔墟/太和站 交收

放spiderman 有code 340
屯元天交收
Tg:

放spiderman $300
地鐵紅線 荃灣至太子 交收

收
初音 Project Diva Future Tone DX $260
Overcooked 2 $180
(可議)

屯門/將軍澳/綠線
平日可港島/尖沙咀

放
NBA LIVE 19
$300

賣
Persona 5 $300
Edf 5 $250
2k19 周年版 $350 (no code 齊手帶海報貼紙）

尖咀至太子交收
Tg:

放大蛇無雙3 齊CODE 400 "膠版"係珀耳修斯
只限荃灣MTR交收
TG:

收蜘蛛俠 $300
西鐵線
tg toom1205

賣蜘蛛俠 $300
西鐵線
tg toom1205

Telegram 了你

放大蛇無雙3 齊CODE 410 "膠版"係珀耳修斯
坑口至綠線MTR交收
TG:

收 蘿拉 暗影

$300
荃灣附近

放大蛇無雙3 有CODE 400

坑口至綠線MTR交收

TG:

收FIFA18 $50 觀塘線

放
lego超人特攻隊270$ 無曲 可連附送卡包
古惑狼150$
收：
人中0 250$
人中極2 130$
可game換game

賣shadow of tomb raider $340

觀塘mtr

放 蜘蛛俠 無code $300
天水圍西鐵站交收

收PS4 手制 200$
正常無壞用到OK

屯元天交收

TG:

收
人中3 中文版 $200

收尼爾自動人型
放火影 新忍出擊 $250
將軍澳站佳

放
地平線120$送drive club
Assassin creed :unity $60

放

hitman $150
全新莎木$170

屯元天交收

［收］
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

［放］
聖劍傳說II --- 170
伊蘇8 --- 240

彩虹面易

放

spiderman 無code $320

灣仔/金鐘左近 再議

收大蛇無雙3 有CODE 360

交收地點就你

TG:

收 人中之龍3 $200
地點互就

收fifa 19

收 蜘蛛俠 290

放 街霸30th合集 $180

天水圍交收

Push

Pm

收fifa 19
西鐵線or九龍塘站

蜘蛛俠 無code $320

放大蛇3 唔啱玩 有cobe 400$

放
真三國無雙7 $150
The evil within $100

放無雙大蛇3有code 400
Pes 19 280
Tg chickenkwan
紅線

點搵你，想要大蛇

賣shadow of tomb raider $320

觀塘mtr

放莎木
$180或換games

收the last of us remastered $100

收
機戰X 250
尼爾中文版$220

放全新fifa19 $380

大蛇hold

放
Fifa 18 80
2K18 80
MHW 200
GUNDAM VERSUS日版 100

港島交收

收 人中之龍3 $200
蛛蛛俠$290
紅藍線

收 Spiderman $250
屯門交收

放蛇魔3 連code $400

可即日天水圍交收

收 Spider man $310

放 人中之龍 3 $220
人中之龍極2 $150

要哂兩隻$350

Sold

放Spiderman有code $320
港島線交收

收Spider-Man $300
西鐵綫 荃灣綫（去到尖沙咀)

收 蜘蛛俠 300

天水圍交收

放fifa19 standard edition 既code
$90
內有c. ron fut card, 5包fut jumbo premium gold pack, fut特別版波衫

放火影 新忍出擊 冇code $200

收spider man
$300 紫色藍色線

收MHW $180

賣PS4 蜘蛛俠無特典

收蜘蛛俠 $300
Tg:suett

收overcooked 2
tg: onecut

收蛇魔3 中文 $400

可即日交收，綠色線

收spider man,$300
西鐵線交收

收
Shadow of the Tomb Raider $300
金鐘交收

收Shadow of tomb raider中文版
$330 深水埗最好

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

放fifa 18,有code
$80
地鐵線交收

放fifa19 standard edition 碟入面既code
$80
放2K18 $120

放

spiderman 無code $320

金鐘左近至坑口 再議

收
detroit become human
$250

放蜘蛛俠 300
粉嶺交收

放fifa19 standard edition 碟入面code $80
無雙大蛇日版 $100
tg : howaythelads

放

hitman $150
全新莎木$170

可用rise of tomb raider 換是但一隻
屯元天交收

收 蜘蛛俠 300

放 街霸30th合集 no code $150
Gt sport $100

天水圍交收

放 Spider-Man 冇code $300
坑口站交收

機戰X已收，急收尼爾中文$220

另收無雙大蛇3 $350

放。nba2k19
冇code
$310
港島地鐵站交收

收
菲莉絲的鍊金工房 中文 230
伊蘇8 中文 230
閃1 日文 120
閃2 日文 120

收工返工時間綠線

放ps4手制 $220

天水圍交收

急收2k19 $280 無code
全新都係330，因為有巴打可以放比我🙏🏾

抱歉，打錯左
希望巴打可以放比我

急收 gravity rush2 $100, 全新都係$200。希望有巴打好心放比我

放

Spiderman (有code) $320

西鐵 交收

TG:

放

1: GT Sport 鐵盒版 冇曲 $250

2: MHW 冇曲 $200

3: Super Bomberman $200

TG:

放spiderman 冇code $300 葵芳至荃灣交收

放最新個隻羅拉
$350
想換無雙orochi 3/ spiderman

放
人中6 $130
仁王 $100
Uncharted4+Horizon $150

全要$350
綠線交收

收
PS4 大蛇無雙三 $380
今日TST 其他日子再約地方

放spiderman 300
粉嶺交收

收 蜘蛛俠 $300
藍田觀塘交收

收 無雙orochi 2 ultimate $150

放
PS4 SHADOW OF THE TOMB RAIDER 豪華鐵盒版連SEASON PASS 連CODE
$470

葵芳交收$450

Gundam versus 150
全民高爾夫100
Ghost recon 100
Need for speed 50
Dragon ball Xenoverse 50
Resident evil revelation 2 100
Plant vs zombie 2 100

放
gundam versus 120

時間地點互就

放

Gundam versus 150
全民高爾夫100
Ghost recon 100
Need for speed 50
Dragon ball Xenoverse 50
Resident evil revelation 2 100
Plant vs zombie 2 100

荃灣線/紅磡/南昌交收

放fifa 18
$80
深水埗交收

放
Mon hunt world
$220 齊code冇用過
荃灣/葵興/葵芳mtr交收
Tg:

放

hitman $150
全新莎木$170

可用rise of tomb raider 換
屯元天交收

放spiderman 300
粉嶺 九龍塘交收

收spiderman $300
觀塘/牛頭角站交收

收overcook 1 $100
overcook 2 $180
上水粉嶺屯門

收fifa 19 唔洗code
$320
西鐵線or九龍塘站

收
PS4 大蛇無雙三 $400

放
Spider-Man $300
荃灣mtr交收

Tg:slasher7

收

蜘蛛俠 $300

沙田區 其他地方互就

tg :

收 無雙大蛇3 $400全西鐵線
9月30號幾點交收都得

唔該曬

放God of war 4 $250
紫,綠色交收

收海賊無雙3 中文 170
勇者鬥惡龍 英雄集結任何 價你出
綠色線交收佳

放

全新莎木$170

可換rise of tomb raider
屯元天交收

放

地球防衛軍5 日文版 有曲

唔知價 $350先

收蜘蛛俠 $300

港島線

放spiderman $330

太子至鑽石山mtr ,可即日

放
真三國無雙7 $130

收
Shadow of the Tomb Raider $300

放 fifa 17 $60
Fifa 18 $120

收razer panthera

收 無雙蛇魔3 中文要特典410
紅線西鐵綫交收
Tg

放
God of war $240
Gundam vs $150
Mon hunt world $200
寶林交收

放蜘蛛俠連CODE, 東鐵線交 330
IG- TODAYISSUNDAY

放
奧丁領域Odin Sphere 日文 $90

收
Uncharted The Lost Legacy $100

旺角至九龍塘

放spiderman 有code $320 藍田至太古交收

放
Fifa 16
17
18

$150

東鐵交收
Tg:tw2613

放
NBA 2K 19 冇code
$300

放

spiderman 無code $300

金鐘左近至坑口 再議

0
0

放
機戰X $280

沙田大圍九龍塘旺角

收god of war 4 中文版250
青衣葵芳交收

推 港島線交收

收fifa 19 唔洗code
$330
西鐵線or九龍塘站

放

PES 2019 code 未用
$300
紅色線交收

放 二之國 日 250

收 三國志with威力加強 250

荃灣

放PES 2018 250

收 蜘蛛俠 300

放 街霸30th合集 no code $140
Gt sport $100

天水圍交收

假日可荃灣MTR
平日可觀塘

Add唔到你

放
Fifa 19 champions edition code $200

收
deadrising 3 $80
Deadrising 4 $120
古惑狼 $120

唔知價 可議

放蜘蛛俠 $300 無code
東鐵綫 粉嶺至大埔墟交收

放PES2019 $280

收大蛇無雙3 $400
紅色線

放PES2019 連code $280

觀塘 太和 尖東交收

放蜘蛛俠 冇code $300
沙田 大圍 車公廟 交收

（收）

PS4 蜘蛛俠 要有code

屯元天 交收佳

射程$300

收

太鼓 180

地鐵紅線交收
可小議

賣人中北斗$200
可加多$100換蜘蛛俠

放蜘蛛俠 300 no code
旺角

放 街霸30th合集 no code $150
Gt sport $100

天水圍交收，平日可觀塘 其他地方可議

放fifa18
$50
觀塘交收

收
sleeping dogs definitive edition中文版 $120

地點可議

Tg:

收
秋葉原之旅1
秋葉原之旅2
唔識價

收
秋葉原之旅1
秋葉原之旅2
唔識價
預600收齊一套

另收Cam

放Spider-Man
no code $300
港島區交收
想郵寄可包郵

放大蛇3 $400
觀塘至寶林MTR交收

推，急要，10月1號可交收

放蜘蛛俠
$310
天水圍西鐵站交收

放fifa19連UT Code ($599版，唔識分有乜，唔玩UT )
九龍線/TKO交收

放
奧丁領域 Odin Sphere: Leifthrasir (繁中日版) 140
血源詛咒：遠古獵人 Bloodborne™ The Old Hunters Edition (中英文合版) 150
重力異想世界 Gravity Rush Remastered (中英文合版) 120
秘境探險:奈森‧德瑞克合輯 Uncharted collection (中英文合版) 90

收
地平線 完全版 Horizon Zero Dawn Complete Edition 200
女神異聞錄5 Persona 5 (中文版) 280

地鐵 紅綠線 交收

收
Persona5 Dance $300
綠色線交收

急收 無雙大蛇3 有code $400
10月1號 西鐵全線可交收

呢個版本，張ut刮都未刮過

想問數位code點拎 收唔到email

收海賊無雙3 中文版150

任何dq中文版價自出

急收無雙大蛇3 有code $400
10月1號已經可以交收
西鐵線全線

收GOW4 屯元天交收
220
tg

我岩岩由pc轉會，新手過你

放
Call of duty WWII 連code
$180

建議屯元天面交，郵寄可議

放人中之龍3 中文
$200

想搵隻game 應該近年出
好似係主角要同一隻好大嘅野合作過關
有冇人知係咩

收 fifa19
沙田 大圍
Tg:manj14

放spider man
$320
荃灣/大窩口mtr交收
Tg:Ivan19999

放 Fifa 18 $50

放

PES 2019 連code
$280
紅色線交收

收 PS4
人中之龍系列
三國無雙7 with 猛將傳

放
The last guardian 中英文合版 $100
星戰battlefront 1 $80
植物大戰外星人1 $30
觀塘/港島線交收
Tg:

放
gta5 $170
古惑狼 $120
need for speed pay back $150

屯元天交收

the last guardian?上面有人放

係

樓主不如整埋xbox同pc game交易所

收fifa 19 no code
$300
西鐵線or九龍塘站

放
God of war $230
Gundam vs $140
Mon hunt world $200
寶林交收

放
Shadow of Tomb Raider $310
港島沿線王旺角交收
可換蜘蛛俠

pish

收
菲莉絲的鍊金工房 中文 $250

放
FF world 中文 150
荃灣-太子

收 無雙大蛇3 $400 齊code
即日可交收
西鐵全線 荃灣-太子

放
p5中文版 300

收
gow4 200
spiderman 300

元朗交收

放
Lego marvel superhero 2 (英文版)
$200, 紅磡至沙田交收

放

PES 2019 連code $270
Fifa 18 $50

兩隻要晒$300
可即日紅色線交收

收fifa 19 300
sleeping dog 100
屯門交收

tg buygame2019

推一推

放
Horizon 地平線 + Uncharted 4 $220
Last of Us $110
Call of Duty COD WWII 有code $150
閃亂神樂 全新未開 $150
Final Fantasy XII Zodiac Age FF12 $150
Marvel vs Capcom Infinite 有code $160
For Honor $50

另收Horizon complete
上水 屯門交收

放spider man
$310
荃灣/大窩口mtr交收
Tg:Ivan19999

放FIFA19 普通版Code $70

TG:

放
NBA 2K 19 冇code
$280
FIFA 19 Code
$50

賣
GG俠 300
無雙orochi 3 中文 420 齊Code

荃灣 青衣交收

放 overcooked2 190$

有code

藍色線鰂魚涌至柴灣交收 時間再傾

收GG俠 $300
平日旺角七點交收

收無雙大蛇3 中文
$400
葵芳 旺角

收無雙大蛇3 中文版 有code
今日可即時交收 $400
西鐵全線 紅線（葵芳-太子）

放
God of war $230
Gundam vs $140
Mon hunt world $200
將軍澳交收

放spiderman $320

平日荃灣至鑽石山mtr ,可即日

放spiderman $320 無code

平日荃灣至鑽石山mtr ,可即日

收機戰x $280

屯元天 西鐵

Tg:ckmd2000

放
血源詛咒：遠古獵人 Bloodborne™ The Old Hunters Edition (中英文合版) 150
重力異想世界 Gravity Rush Remastered (中英文合版) 120
秘境探險:奈森‧德瑞克合輯 Uncharted collection (中英文合版) 90

收
地平線 完全版 Horizon Zero Dawn Complete Edition 200
女神異聞錄5 Persona 5 (中文版) 280

地鐵 紅綠線 交收

放幪面超人巔峰戰士 （中文版）
$230
綠線交易 （交收地點可議）

聯絡方法？

放蜘蛛俠
$310
天元屯西鐵綫交收

放 PS4 slim 500gb 一個手制 無盒 $1400
淨要機唔跟手制 $1200
沙田/大圍/車公廟/馬鐵線 交收

Sorry, 小弟搵唔到二手ps4主機post 係到撘單放一放

放
火影 新忍出擊 $220
Monster hunter world $$220
Project Car $100
Dead Island definitive collection $100

荃灣/九龍塘/馬鐵 交收
收多隻以上可議

放
GG俠 300
北斗之龍中 150
Edf5 200

荃灣 青衣交收

放

方根書簡 中文 $100
Monster Hunter World 中文 $200

旺角地鐵站交收

收蜘蛛俠 射程300
屯元天交收 要有code

放

spiderman 無code $300

金鐘左近至坑口 再議

放
a way out $170

放 fifa 冠軍版 兩張code
$80

放spiderman $310 無code

平日荃灣至鑽石山mtr ,可即日

放
Spider man $300
有code

荃灣mtr交收

TG:slasher7

收
無雙大蛇3 400
有code佳

屯元天/西鐵線交收

TG:hazradonWORLD

賣uncharted lost legacy
110

互就地點

放
fifa19普通版code $20
人中之龍3 $200

放無雙8中文有code250 粉嶺交收
tg：talle0808

收fifa 19 no code
$310
西鐵線or九龍塘站

收
Detroit:become human
$250

收 2k19 $280

收 FIFA 2019

$ 280

放FIFA19 普通版Code $35

TG:

收機戰x 中文版 $280

屯元天 西鐵

Tg:ckmd2000

其實見咁多人收fifa19
真係好好奇會收到嗎？
先岩岩出，哪有咁多人放？
打完alexhunter放？定係新買覺得唔岩玩放？

唔少人放架，我估係新玩fifa但發現唔岩玩既人，
今年年頭買mon hun出新機班人應該到依家先入fifa,
不過，價錢有時d人開價仲高過新碟

新碟都係350, 但d人開300-320, 差果幾十蚊車錢都係度啦，所以真心唔明...

收
Overcooked 2 中 180
紅線交收

重要「急收」
急收就去game鋪買啦on9

我屯門開300收 有就有，無就算，屯門d鋪頭一向貴，同埋我住得近西鐵站

［收］
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

［放］
伊蘇8 --- 240

彩虹面易

係打ut嗎？
我係果d而家先50蚊收fifa18玩alex hunter

收skyrim
Tg: spookyyx

我第一次玩，我就係果d新買機玩mon hun, 18無入坑，見19出就諗緊入坑既人

放spiderman ( no code) $300
gundam versus $160
全中文
葵芳交收

TG:

放
Battlefield 1
Rainbow Six
Division

將軍澳線交收 $80 一隻

收太鼓合湊，$240
地點可議
Tg :

放真三國8 無code $200
Mhw有code $220
西鐵線荃灣線
Tg:

收
Ps4 500gb
買返嚟主要想玩FIFA

放spider man
$310
荃灣/大窩口mtr交收

收汪達與巨像 $150
屯元天 交收

收fifa 19
$300
天元屯西鐵綫 交收

放 戰神 240
屯門至美孚

放
the division $100

收大蛇無雙4 價可議

收2隻 fate extella link 中文版250

要咩價先買到4

屌，自膠

收大蛇無雙3 400左右 按地方時間 價可議

放真三國8 無code $200
收無雙大蛇2 $100
西鐵線荃灣線
Tg:

放地平線普通版 $200

收fifa19 $320
沙田大圍
Tg manj14

［收］
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

［放］
伊蘇8 --- 240
Fifa18 --- 60

彩虹面易

放spider man 有code
$320
可以紅綠線mtr交收

放女神異聞錄3 星夜熱舞 $300

Tg : leoon123

放
重力異想世界 Gravity Rush Remastered (中英文合版) 120
秘境探險:奈森‧德瑞克合輯 Uncharted collection (中英文合版) 90

收
地平線 完全版 Horizon Zero Dawn Complete Edition 200
女神異聞錄5 Persona 5 (中文版) 280

地鐵 紅綠線 交收

蜘蛛俠連code放300 或 換fifa19
TG- todayissunday

收
Persona 5: Dancing in Starlight $300
tg:

tg: 先啱

收the last guardian 100
觀塘線

收 gundam versus$120
MHW $150
中文版

放spider man 冇code
$310
可以紅綠藍線mtr交收

收 無雙大蛇3 $400 齊code
1730可以交收
西鐵線 荃灣-太子

放

dead cells 行中 $180
進擊巨人2 行中 有code $200
地球防衛軍5 日 有code $250
overcooked 2 $150
ff12 行中 $100
星戰bf2 $100

調景嶺mtr交收,pm fast trade

放無雙8中文有code220 另收無雙大蛇3中文380
粉嶺交收
提供：talle0808

放
蜘蛛俠 300 no code
機戰x 320 no code
G gen 300 no code
Mgv tpp 100
港島/tko交收

收 nba2k19 唔洗code

收 nba2k19 唔洗code $280
屯元天價錢可議

放
Mon hunt world
$210 齊code冇用過
荃灣/葵興/葵芳mtr交收
Tg:

放生化危機bio7
Golden edition齊dlc code未用
$180 大圍交收$170 其他地方再夾時間

放GOW4
240
將軍澳線/九龍塘交收

收女神異聞錄5 星夜熱舞 $300
綠色線

放fifa 18 $50

柯士甸，南昌交收

TG:

放gta 5 PS4 冇code $ 150

元天交收

收fifa19 300 / share 數位版
Telegram: @allaboutillusion

放
NBA 2K19 中文 有code 300

西/南港島線交易可平10蚊

放女神異聞錄3 月夜熱舞 中文版

$300

Tg : leoon123

放

a way out $170
hitman 鐵盒版 有code $180

放 機戰x $300
MHW $200

Tg:vincent1679

放人中極2 $200
GOW $230

放
the order 1886: $130
the division: $100

價可再議

放

刺客教條 埃齊歐特輯 $120

九龍灣交收

巴打有冇telegram? 今晚/聽日可以trade

放spider man （no code）＄300
放人中極2 $200

紅線／綠線/南昌附近西鐵站 （交收地點可議）

放2k19 無code $300
元屯天 西鐵線 銅鑼灣 交收

冇，有意留whatsapp

收 fate extella link 中文版 250

換spiderman 都ok

放

PES 2019 連code $270
Fifa 18 $50

兩隻要晒$300
紅色線交收

放 GT Sport

$100 天水圍 (一至五 1930後,六日全日)
觀塘 (一至五 1300 or 1815)

放GOD $230
收Spiderman $300
放工時間九龍灣
Tg: MC_Ts

放GOW $230
收Spiderman $300
放工時間九龍灣
Tg: MC_Ts

收fifa18
$50
mk 何文田站交

收 仁王完全版 (中文) $130
屯門至美孚面交

放
ACO 200
價可議
地點互就

收OVERCOOKED 2 140
地點互就

收overcook 2 $150
九龍灣/黃大仙比較方便
地點互就

另放fifa 18
$50

收fate extella link 中文版250

放真三國8 無code $200
收無雙大蛇2 $120
西鐵線荃灣線
Tg:

放2k18 $60 地點就你

放羅拉tomb raider $300
荔枝角至馬鐵線交收

放
Spiderman (無code) $300
Little dragon cafe 中文版 $260
綠色線交收
tg: winnerwetori

收

overcooked2 $150

港島/將軍澳

放

炸彈人 180
西鐵線 東鐵沙田至紅磡

放
Monster Hunter World
$200
奧運站交收
Tg:

放炸彈人 $160

東鐵線交收

放
Gundam vs $140
Mon hunt world $200
將軍澳交收

放 Detroit: become human $250

收菲莉絲的鍊金工房 中文 $200

綠綫 / 港島綫 放工時間交收

放羅拉 $310

觀塘地鐵

有興趣, 可以點PM你, 唔識PM人

Sorry, 無留意連登無pm...
Overcooked2 已hold, 有意email whatsapp 我傾。無用開telegram, 唔想賣隻game又要去開

hex@live.hk

放
勇者鬥惡龍11 $270
偶像大師 星光舞台 $260
心靈判官 無法抉擇的幸福 $150
軒轅劍 穹之扉 $120
gt sport $100
只限南昌交收

放detroit become human
$250

放

女神異聞錄3 月夜熱舞 中文版

$300

Tg : leoon123

放Shadow of the Tomb Raider $330
灣仔至西灣河 交收
TG:@Lhkhk

收 Skyrim （非VR）$120

收
God of war $230
羅拉 $300
Sleeping dogs $100

屯元天交收

放
Overwatch 190
The Division 70
For Honor 50

收無雙大蛇3 中文版 齊code 400$
交收就你

放
GTA V $150
Overcooked 2 $100
地方另議

放FIFA19 全新 $310 QuarryBay 交收

放
Battlefield 1 $120
Sleeping Dog $160

Overcooked 2 已放

放女神異聞錄3 月夜熱舞 中文版

$300

放全新手制有單$320

Fifa 2k 18 各$50
tg

將軍澳交收為佳

放
勇者鬥惡龍11 $270
偶像大師 星光舞台 $260
心靈判官 無法抉擇的幸福 $150

只限南昌交收

放 Detroit : become human $250

綠綫 / 港島綫交收

賣
刺客教條 起源 中文 無code $180
汪達與巨象 中文 無code $200

放MHW No Code
$200 屯門交收

放龍珠 fighter Z 中文 300
Just dance 2018中文 200
Cam 靜係買試過著唔著 300
Just dance加cam 450 今天或明天屯元天西鐵400

放memories off8 （日版）
$260
尖沙咀站/紅磡站交收

收無雙魔蛇3 code 20蚊

放
Shadow of the Tomb Raider $330
仁王 $100
進擊的巨人1 $80

官塘交收
TG:

放
Mon hunt world
$210 齊code冇用過
葵芳mtr交收
Tg:

放 無雙大蛇3 中文版 齊code 420

放 無雙大蛇3 中文版 齊code $420

放
detroit become human $220
Gundam versus $120

放 2k19 $300 有code
荃灣至太子

想睇有無戰國無雙系列有人放.
THANKS

放 dark souls 3 中文版 $150
荃灣線/觀塘線交收

收fifa19
$320
大圍沙田

Tg:manj14

收無雙大蛇3 400$ 齊code 中文版
全西鐵線，葵芳-太子

暫時keep左

放Fifa 18
$60

綠色線互就交收

收 無雙大蛇3 要有code、full set $400
東涌綫 - 中環

收

overcooked2 $150

港島/將軍澳

[url]

放
Gundam vs $120
Mon hunt world $190
將軍澳交收

收
古惑狼100
Project car 2 150
tg : Expo6

放 Spiderman 有code $300
紅綠線交收

收無雙大蛇 3 齊code 中文版 400$
星期五紅線 西鐵線交收

放
勇者鬥惡龍11 $270
偶像大師 星光舞台 $260
心靈判官 無法抉擇的幸福 $150
mafia3 全新 $100
只限南昌交收

放spider man
$300
荃灣/大窩口mtr交收

收fifa 19 東鐵線
$350

呢個價買全新好過啦

收 三國無雙7 猛將傳 $110
藍田或港島/綠線交收

COD WW2 $ 160

Rise of the Tomb Raider 20 Years Celebration $210

Watch dog 2 限定版 $ 160

Fifa 17 $30

地點互就

放GOW $230
放工時間九龍灣

大鋪已經做緊349

放 機戰X 中文冇code
$250 觀塘線

放 GT sport $110
西鐵交收

大平賣

放
outlast 1+2 $100
DMC 4 SE $100
Jojo 天國之眼 $200
Uncharted 4 $100

全走$480

放
Overwatch 170
The Division 70
For Honor 50

收overcook $130

overcook 2*

收無雙大蛇3 中文齊code $400
今日下午可交收
地點紅線 西鐵線

收
Hitman 1 & 2

放
重力異想世界 Gravity Rush Remastered (中英文合版) 120
秘境探險:奈森‧德瑞克合輯 Uncharted collection (中英文合版) 90

收
女神異聞錄5 Persona 5 (中文版) 280

地鐵 紅綠線 交收

放
女神異聞5 $300 平日7點後天水圍西鐵

TG @sopppppp44

放

PES 2019 連code $260

紅色線交收

收
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
Persona 280
伊蘇8 200
聖劍傳說2 180
放
FF 世界 150
荃灣-葵芳/平郵

收
fifa 19 $300
pes 2019 $230

放

方根書簡 中文 $100
Monster Hunter World 中文 $180

旺角地鐵站交收

放NBA2K19 $280
地鐵南港島線交收

放shadow of tomb raider $300

觀塘mtr

放炸彈人 $150
東鐵交收

放大蛇3 中文版 有code 有牌
$400

明天可交收, 地點再傾

放
Call of duty WW2 有code $150
綠色線交收

放 gundam versus 繁體中文版
J-star victory vs+ 英文版
火影忍者:終極風暴 英文版
合計250
觀塘綫，荃灣線同將軍澳線可交收

有意tg我

收無雙大蛇2 $120
西鐵線荃灣線
Tg:

放閃之軌跡一紅封面中文版 $200
觀塘港島線交收

放
Fifa champion edition 全新未開 $480

收
MH World $150

放DQ11 $250

收 god of war 4 $250

油麻地/調景嶺交收

放edf 5 $250
fifa $50 荃灣線放收

放 NieR 《尼爾：自動人形》 290

尖沙咀 屯門

放

Bio 5 中文 $80
Dead Rising 1 $70

紅色線/西鐵交收

放
ES500R 颶風之翼 無盒 $200
收
手制 $200

西鐵線交收為佳
有意 tg wwww767

收無雙大蛇3 齊code 中文版 $400
西鐵全線 荃灣-太子

放 spiderman 有code $300
天水圍西鐵站

tg tamaNkim

收 overcook 2 $130

放fifa 18 $60

九龍灣交收

放 fifa 18 $50
就到我時間減$10

放
偶像大師 星光舞台 $250
心靈判官 無法抉擇的幸福 $150
mafia3 全新 $100
只限南昌交收

收Spiderman 有冇code都冇所謂 $300

觀塘線交收

賣全新手制 $280
坑口站交收

放
刀劍神域 虛空幻界$150

平日7點後 星期六另計 天水圍西鐵交收
TG@sopppppp44

放
The Witcher 3 普通版 $150
Fifa 17 $50
Mon hunt world $150
Horizon zero dawn no dlc $150
Persona5 $300

Mongkok 交收
Tg:

已放，thanks

收
overcooked 2 $150
Kingdom Heart HD 2.8 $200

收
機戰v 200

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
pes2019 無code 300
聖劍傳說2 中文版 無code 180
dark souls 中文版 有code 200
炸彈人 中文版 無code 200

星期一型五晚上 6點30分 至 8點 (時間再夾）
太子至九龍灣站交收
tg: kelsongood

放大蛇3 連code 牌 $400
港島線/南區交收

放大蛇3 無code $390

觀塘線/港島線/南區交收

放
GG俠 300
北斗之龍150
edf5 日 200

葵青區交收

放大蛇3 齊code 阿瑞斯牌 $420
馬鐵線交收

放
Detroit became human $250

觀塘綫交收

Tg:

放 無雙大蛇3 中文版 齊code齊匙扣 $400
今明兩日屯門交收

放 無雙大蛇3 齊code 人型立牌
今日 地鐵綠色沿線
其他日子再議

放 無雙大蛇3 齊code 人型立牌
今日 地鐵綠色沿線/,其他地點可議
其他日子時間地點再議

放 無雙大蛇3 齊code 人型立牌 $400
今日 地鐵綠色沿線/,其他地點可議
其他日子時間地點再議

唔好意思洗多次版打漏價錢

放
重力異想世界 Gravity Rush Remastered (中英文合版) 120
秘境探險:奈森‧德瑞克合輯 Uncharted collection (中英文合版) 90

收
女神異聞錄5 Persona 5 (中文版) 280
古墓奇兵：暗影 Shadow of the Tomb Raider 300
仁王 完全版 (中文版) 120
Spiderman 有冇code都得 300

地鐵 紅/綠線 荃灣/觀塘線 交收

收overcook 2 $130
放Fifa 18 $60

近九龍灣較方便

收SPIDER MAN $310
即日交收OK
青衣, 荔景, 南昌, 紅色線 都OK

放shadow of the tomb raider 中文
$320
荃灣線

收:
機戰X 250
巫師3 180
Overcooked 2 150

收overcooked 2 $150

港島綫

TG: tiktikjai

放
spiderman 有code 320
farcry 5 無code 200
cod ww2 無code 100

星期一至五
西鐵線交收

tg: alanine445

收無雙大蛇3 要有code
400

收 BioHazard 7 金版，要有code
170

收GG俠 $300
太古/西灣河 今晚交收
@lhkhk

放spiderman 無code 300
10/10打後，屯元天坑口將軍澳彩虹交收

放
Call of duty WW2 有code $140
地點互就

收 FIFA18 $50
馬鐵沿線交收

放
Fifa19 Champions Edition 連code
$430
黃大仙站/綠色線交收

收
Persona5

280

收

horizon zero dawn $130

巫師年度版 $180

油塘/九龍灣/太子交收

放spider-man $300
冇code
西鐵線交收

放spiderman 無code $330
彩虹至黃大仙站
tg: pokoloro467

放GT sport $100
買左翻黎一日覺得唔岩玩
乜code都未用
送個7日psn都未入

放 Fifa19 Champions Edition 全新未開 連code
$430

放
Detroit became human $250

荃灣東涌綫交收

Tg:

收 overcook 2 $150
放Fifa 18 $60

九龍灣交收

放
重力異想世界 Gravity Rush Remastered (中英文合版) 120
秘境探險:奈森‧德瑞克合輯 Uncharted collection (中英文合版) 90

收
女神異聞錄5 Persona 5 (中文版) 280

地鐵 紅/綠線 荃灣/觀塘線 交收

收無雙大蛇3

收無雙大蛇3 有code $400

收overcook 2 $150
葵芳 旺角
Tg: irseller

放戰國無雙真田丸250

收fifa 19 280
彩虹至坑口交收

巴打tg 唔到你
我有得放 馬鐵沿線

收 gow4 220

放 hitman1 鐵盒板 有code 200

互就

收
大蛇2 中文$170
Horizon $100

放spiderman 300

收無雙大蛇3 $400

放
Gundam vs $120
Mon hunt world $180
將軍澳交收

[quote]放閃之軌跡一紅封面中文版 $190
觀塘港島線交收

收ps4果青

收 fifa19 300 元元屯荃灣交收 有無code都得

收 detroit become human $240
最好將軍澳線交收

放機戰v中文$250

收
fifa19普通版連code $300 / champions版連code $400
太鼓達人中文$200
綠線交收

放 無雙蛇魔3 中文版
齊code(郭嘉)+膠牌(珀耳修斯)
$420
黃埔站交收

放
Call of duty WW2 有code $120
地點互就

放：
knack2 80
GT sport 80

收
Gundam versus 130

即日藍田交收

放Spider Man $300
葵興交收

放MONSTER HUNTER: WORLD
魔物獵人 世界

$200

屯門西鐵站交收

tg:

放 P5 中文$300
DQ11 $270
Overcooked 2$ 190

收 蜘蛛俠 $290

紅藍線西鐵線 交界附近

收
蜘蛛俠 $300
Overcooked 2 $150
屯門/佐敦

hold

放
MONSTER HUNTER: WORLD( code應該未用） $200

屯元天 /中環交收

放真三8 180
刺客起源 180
港島線交收
柴灣交收每隻減20

收咗有無半年？

Sniper Ghost Warrior 3 究竟有咩咁好玩

放
PS4 Overcooked 2 Eng Version $150

數位版特價過好多次 真係想玩 一手算啦 果幾十蚊

收ps4

收
Ps4 車軚盤set 睇款再議

放spiderman 冇code $300
8/10 屯門/九龍灣交收

巴打tg我

放
god of war 有code 250$
need for speed 2015個集 $100
全要$300

tg

-收-
God of War 戰神 4 $230

-放-
女神異聞錄5 Persona 5 (中文版) $280
The Witcher 3 (非年度版) $140
Final Fantasy 15 (中文版) $120
Rise of the Tomb Raider (英文版) $120
Final Fantasy 12 Zodiac Age (英文版) $80
Fallout 4 $80
Battlefield 1 $80

觀塘線/將軍澳線交收

放
戰國無雙真田丸 中文 $230

放Fifa 18 $50

九龍灣交收

用無雙大蛇u2加錢換無雙大蛇3

收 fifa18 40
荃灣線

放spiderman 冇code $300
屯門/九龍灣交收

收fifa19 有無code都得 300元天屯荃灣交收

收 God Of War $240
坑口交收

收無雙大蛇 有code $420 即日太子旺角交收

收機戰OG 月之民
繁中佳，淨game 150
有埋其他內容另議

PS4

收
xcom 中文 150
莉迪與蘇端鍊金工房 中文 250

大埔一旺角站交收

收
火影忍者 經典傳承 $250

放
payday2 $100
batman arkham knight 鐵盒版 $150
farcry 5 $ 200
fifa 18 $50
fifa 17 $30

放spider man 冇code 280 邊到交收都得

打漏

放人中3 200蚊

藍綠將軍澳線交收

放UFC $150
Fifa18 $50

放
刀劍神域 虛空幻界$150

收
OVERWATCH 100
尼爾150

天水圍西鐵交收 平日7點後 星期六另計 / 尖沙咀扮工時間
TG @sopppppp44

放

FIFA18 $100

收
Overcooked 2 $150
Spider man $300
屯門/佐敦

大平賣

放
outlast 1+2 $100
DMC 4 SE $100
Jojo 天國之眼 $200
Uncharted 4 $100

全走$380

放
蜘蛛俠 300
北斗之龍 150

葵青區交收
[/quote]

收

巫師年度版 $180

油塘/九龍灣/太子交收

放

機戰x $300
中文有code

屯天元交收

如要西鐵線要另約日子時間

放機戰X 300

放
Spiderman (無code) $300

南昌 交收

放

Gundam versus 150
Ghost recon 100
Need for speed 50
Dragon ball Xenoverse 50
Resident evil revelation 2 100
Plant vs zombie 2 100

荃灣線/紅磡/南昌交收

收

人中之龍3 180$
DARKSOULS REMASTERED 180$

調景嶺交收

放
Spiderman (無code) $300
彩虹面交
可换2K19 / P5 星夜熱舞

放gta v
$170
屯元天交收

收fifa19 有無code都得 $300 元天屯荃灣交收

放
For Honor $100
Gundam Versus $200
The Division $50
GTA $150.

收 psv200 主機 $600
收psv 機戰x $250

油尖旺mtr 交收

收 OVERCOOK 2 150

呢到放開$50-$60
要搵傻仔去香討搵

放 spiderman 冇code $300
屯門/九龍灣交收

放蜘蛛俠 300
p5 250

收戰神 200
同好玩jrpg

今日 側魚涌 鑽石山 元朗皆可

明買明賣 關你鬼事

我要P5
今日可 鰂魚涌

［收］
Sniper Ghost Warrior 3 --- 180

［放］
伊蘇8 --- 240
Fifa18 --- 60

彩虹面易

buysellps4:

放
偶像大師 星光舞台 $250
心靈判官 無法抉擇的幸福 $150
mafia3 全新 $100
南昌交收

收

火影忍者疾風傳終極風暴經典傳承 $350

東鐵綫交收

放豬豬俠 $300

屯元天 tg: ttzho

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
pes2019 無code 300
聖劍傳說2 中文版 無code 180
dark souls 中文版 有code 200
炸彈人 中文版 無code 200

星期一型五晚上 6點30分 至 8點 (時間再夾）
太子至九龍灣站交收
tg: kelsongood

收spiderman $280

馬鐵交收

放spider man $300

大學至葵芳沿線

放shadow of tomb raider 普通版 中文$300 冇code
可換detroit+$50/spiderman/p5+$30/大蛇無雙3 我+$100
灣仔，土瓜灣交收優先

大平賣

放
Jojo 天國之眼 $180

放Spider-Man 無code $300
天后或第一城站交收

收PS4

要玩到碟

$1000-1300

收 菲莉絲的鍊金工房 $200

綠綫 / 港島綫交收

收 dragon crown pro
九龍灣地鐵站或者黃埔地鐵站交收可以加價

放

300二手，元朗西鐵線交收，無code

清 p5 賣左未

放fifa18 80
tg haaook

放
Spiderman (無code) $300

荃灣/沙田/葵芳/火炭 交收

放 South Park The Fractured But Whole$150

港島線交收

Telegram： tomc122

放閃之軌跡一紅封面中文版 $180
觀塘港島線交收

Nier automata尼爾自動人型$230

Dark Souls 3 fire fade edition黑暗靈魂3薪火漸逝 $250

兩只一齊要可減$20
tg

Nier automata尼爾自動人型$200

Dark Souls 3 fire fade edition黑暗靈魂3薪火漸逝 $250

兩只一齊要可減$20
tg

放 fifa19 $300
九龍區地鐵沿線交收

Tg:

收刺客教條:奥徳賽

放
地平線:完全版 Horizon Zero Dawn™: Complete Edition (中英韓文版) 200

重力異想世界 Gravity Rush Remastered (中英文合版) 120
秘境探險:奈森‧德瑞克合輯 Uncharted collection (中英文合版) 90

地鐵 紅/綠線 荃灣/觀塘線 交收

賣
FIFA18 有Code $100

綠綫/東鐵綫 交收

收Spider man $280
Detroit become human $240
放fifa18 $40

放真三國無雙8 $250 , @simon0941

放spider man $300
屯元天
Tg ttzho

［放］
伊蘇8 --- 240

彩虹面易

收fifa19 唔洗code $300
屯元天/港島線

放PSV 2000+L2 R2 外接配件+1GB 記憶卡+充電線同火牛

PS: 沒盒 真心感到不好意思

600~700$ 視地區遠近

收

FIFA19 HK$300

港島線交收

放fifa 19 champions edition 全新未拆
$420

放spiderman 無code $300 將軍澳交收

收 starwar 2
帶價tg

放Detroit: Become Human $260
港島區交收

放pes 2019 有code 180

放機戰x $280
Mon hunt world $180

收 overcooked 2 $150
蠱惑狼$120
如有可小議

收刺客教條 奧徳賽

收GTA V
Monster Hunter World
Stein Gate Elite
PS4 VR 二代 All in one

加埋Hori 軚盤支架

放巫師3年度版，有意tg

收spiderman/ fifa19冠軍版, 意tg:, 粉嶺交收佳

收
Starwar 2
帶價tg

放 人中之龍0 誓約的場所 $280
Watch dog 2 中文版 $150

元朗天水圍交收

收
戰神4 $230

觀塘線 交收

收
gravity rush 1+2 200
uncharted collection 80
last of us 80
戰場女武神remastered 80
sleeping dogs 100

收
Starwar 2
Watchdog2
刺客教條:奧德賽
帶價Tg:

放
spiderman 有code 320
farcry 5 無code 200

星期一至五
西鐵線交收

tg: alanine445

放spider man $290

大學至葵芳沿線

Tg: Dereck792122

放spiderman 無code $290 將軍澳站交收

放A way out $180
可game+錢 換game

東鐵/MTR沿線 TG價錢可再議

放 spiderman無code $300 / 我+$100換大蛇無雙3 有code佳
沙田/大圍/馬鐵線交收

tg:

放spiderman 無code $290 元屯天交收

放cod ww2 150
無雙8 200
fifa18 60
最好大圍至金鍾站

放
PS4 SHADOW OF THE TOMB RAIDER 豪華鐵盒版連SEASON PASS 連CODE
$420

放
無雙大蛇3 400
有code, 有膠

旺角東,大圍,馬鐵線

收
sleeping dogs definitive edition中文版 $120

Tg:

放全新until dawn未開
$100
收overcooked/overcooked2/蠱惑狼

放巫師3年度版

西鐵沿線最好

放Detroit 260

放 shadow of the tomb raider $300
觀塘附近mtr站

放 gow4 220
收蜘蛛俠 250

天水圍/觀塘

收 P5 260

可今日聽日交收
港九將線

放 fifa 19 有code 葵芳葵興交收 $320

放fifa18 60蚊
tg haaook

放

伊蘇8 --- 240

彩虹面易

搵唔到你tg, gow4 仲有？

放
重力異想世界 Gravity Rush Remastered (中英文合版) 120
秘境探險:奈森‧德瑞克合輯 Uncharted collection (中英文合版) 90

地鐵 紅/綠線 荃灣/觀塘線 交收

收 Hitman

收
刺客教條:奧德賽

收 FIFA 19 HK$280

港島線交收

放shadow of tomb raider 中文 $300
灣仔/土瓜灣佳

收winning post 2018

放fifa18 60蚊

綠線交收

tg

放cod WW2 $150

另收rainbow six $80

綠線交收

tg:

放spider $300
屯元天
Tg Ttzho

收Fifa 19 $280

收 gow4 230

放 hitman1 鐵盒板 有code 190

地點互就

放
機戰x中文版冇code
280
地點互就
tg :

放大蛇3 $400 西鐵線

放
Mon hunt world $180
將軍澳交收

放

Spiderman (無code) $300

觀塘綫 交收

TG:

放
shadow of tomb raider 中文 $320
或
換assassin's creed odyssey 中文
灣仔/ 葵芳

放巫師3年度版/mhw

西鐵沿線最好

放fifa18， 60蚊

觀塘線，港島線，馬鐵線交收

tg

1001